突發！！！

大家起身做奴隸未？

起左

做緊

搭緊車啦

上面三位很好。努力共創香港gdp